究竟碼頭咕喱係有幾串？

乜嘢都話串過碼頭咕喱 咁碼頭咕喱都唔係好串姐

Thanks for sharing

好似張敬軒咁串

張敬軒串過碼頭咕喱喎

咁有咩係同碼頭咕喱差唔多串既先?

馬撚

屌你 你又好似有d道理